［721］建議今日大家所有標題都加721喺最頭

例如好似呢個標題咁
咁大家就可以一路討論其他相關話題，
一路推721post

推

唔好打「推」或「PUSH」
打「7-21」

721721